齊柏林熱狗邊款最好食

田園青瓜真心無得輸
又清新又滋味

辣肉醬芝士啦

太小料

澳式

鄭柏林隻狗呢

都係太小料

士林

加埋個薯條飽撚到嘔啦

加埋個著條係堅飽

有千島醬個隻

狗也不屌

+1

屌那星齊柏林有幾多款熱狗呀
樓主自己開post問邊款最好食
之後個個答都話人太少料
咁你一開始自己講哂田園青瓜咪得囉,開post問乜野?

好好食

火炙辣肉腸同芝士
炸薯圈個隻麻麻地

德國酸菜

薯條勁難食
淋到以為係白烚

芝士辣肉醬熱狗

火炙芝士
脂肪盛宴

薯條正 但一淋就收皮

好多款都有

芝士正到仆街

果個同個包唔夾

上次食過 酸到仆街

士林 隻匈牙利腸勁正